Une balle rebondit aux $\dfrac23$ de la hauteur où elle a été
lâchée.
\begin{myenumerate}
\item \`A quelle fraction de la hauteur de chute s'élève-elle au
2\ieme\ rebond ? au 3\ieme\ ?
\item Si la balle a été lâchée à une hauteur de 1,62~m; à quelle
hauteur rebondit-elle après le 4\ieme\ rebond ?
\end{myenumerate}